頭先老母俾咗封利是我 入面得20蚊 即場開9佢波

我即場倒咗佢碗湯落地下，吊拿星，俾得果20蚊 m記都食唔到啦 當我乞兒？ 佢而家眼濕濕咁係度抹緊塊地

叻仔

打尻佢啦，我係你就唔忍喇

都唔知個老母係咪你親生

要回幾多次帶

老母係要教

搵人屌你老母囉

要逼佢扮狗咁飲返碗湯

冇可能 我明明比左伯母350蚊。